Политика конфиденциальности

1.Термин “личная информация”, используемый в настоящем документе, определяется как любая информация, которая идентифицирует или может использоваться для идентификации, связи или поиска человека, к которому такая информация относится. Личная информация, которую мы собираем, будет являться предметом настоящей политики конфиденциальности, с вносимыми время от времени поправками.

2.Вся личная информация, вносимая Вами в приложение (Имя, Отчество, Фамилия, номер телефона, электронная почта) используется исключительно для связи с сотрудником банка. Данная информация не передается третьим лицам. 

3.Оставленная вами заявка не обязывает Вас к немедленному оформлению займа. Вы можете оставить заявку для получения дополнительной информации по займу и в праве отказаться от услуги в любой момент.

4.Безопасность Вашей персональной информации не будет нарушена, все данные передаются по защищенному HTTPS протоколу.

6.Мы не просим информацию о местоположении через наше мобильное приложение.

7.Мы не отправляем на электронную почту рассылку новостей.

8.Мы не требуем доступа к персональной информации на устройстве, как медиа файлы, текстовые файлы, контакты и др.

9.Мы не требуем доступа к камере и микрофону.


Требуемые разрешения
1.Доступ к интернет соединению для отправки формы регистрации заявки.
 
Контакты:
e-mail: bestapkrus@gmail.com